# VELES

К сожалению, не успел сделать все, что хотел. Осталось провести рефакторинг всего кода, в некоторых моментах поправить названия классов (там есть расхождения с БЭМом) и адаптировать под меньшие экраны.

Моей ошибкой был выбор не совсем подходящей конфигурации gulp, и она сильно замедлила процесс вёрстки для меня.

Но при этом, считаю, что десктопная версия внешне практически полностью соответсвует макету.

Спасибо за интересное тестовое задание, буду ждать обратной связи :)
